{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_105498",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6879155'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-11-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "혼자서도 한우 스키야키"
    },
    "text": "韓国牛と家にいる野菜で作ったホンスルアンジュは、気分のいいホンスルの瞬間を作ってくれることです。調理時間は30分以内であり、材は韓牛、キャベツ、玉ねぎ、ゴボウ、ニンジン、豆腐、コンニャク素麺、しいたけ、つゆ醤油、料理酒、砂糖、水、塩が必要です。ゴボウは鉛筆を丁寧に切って水に漬けて準備して、豆腐は適当な大きさに切ってキツネ色に焼いてくれます。タマネギ,ニンジン、キノコ、キャベツ、ながねぎなどを切ってくれて、こんにゃく面やうどんを入れてもいいです。すき焼きソースはつゆ醤油で味付けしたもので、ファンに韓牛を先に焼いてくれて肉が焼けるすき焼きソースを入れて味を合わせてくれて、牛肉とともにゴボウも修めて出して野菜を入れながらすき焼きソースを入れて覚えて行けば良いです。たまごの卵黄も撮って食べられるが、一人でもかっこいいし、たっぷり楽しむことができるおつまみです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理の名前はホンスルアンジュです。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "この料理の特徴は、韓国牛と家庭で手に入る野菜を使用していることです。また、準備や調理時間も短く、ホンスルな瞬間を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この料理を作るのに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "この料理を作るのに必要な材料は、韓牛、キャベツ、玉ねぎ、ゴボウ、ニンジン、豆腐、コンニャク素麺、しいたけ、つゆ醤油、料理酒、砂糖、水、塩です。"
        },
        {
            "question": "ゴボウの準備方法は？",
            "answer": "ゴボウの準備方法は、鉛筆のように細く切ってから水に漬けておくことです。"
        },
        {
            "question": "豆腐の焼き方は？",
            "answer": "豆腐を適当な大きさに切り、キツネ色に焼くことがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この料理にはどんな野菜が使われますか？",
            "answer": "この料理にはタマネギ、ニンジン、キノコ、キャベツ、ながねぎなどの野菜が使われます。また、こんにゃく面やうどんを入れることもできます。"
        },
        {
            "question": "すき焼きソースは何で味付けされていますか？",
            "answer": "すき焼きソースはつゆ醤油で味付けされています。"
        },
        {
            "question": "牛肉を先に焼く理由は何ですか？",
            "answer": "牛肉を先に焼く理由は、肉の旨味を引き出し、その味をすき焼きソースと合わせるためです。"
        },
        {
            "question": "この料理にはたまごの卵黄が入りますか？",
            "answer": "はい、この料理にはたまごの卵黄を入れることができます。"
        },
        {
            "question": "この料理は一人でも楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、この料理は一人でも楽しむことができます。おつまみとしてもおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 423
    }
}